HKBN 完約 太貴想轉

Sales 請出招

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588

樓主介唔介意留個tg呢？